得罪講句 香港真係無撚得救

尤其係新界東投比范國威個18萬人
你地個腦係咪裝屎 含撚含上腦?
呢條友人格有問題 竟然重有咁多人投佢
泛民講啲乜就照單全收 唔識自己獨立思考?
條仆街重想奶天琦啲票食人血饅頭 真係痴撚線

唉 好撚燥
香港人真係無撚得救 儲定錢移民好過

利申: 新東 投左屌票

焦土派
不過你地都輸唔晒,起碼焦左個姚松炎

即係大家都食屎你會唔會拎舊難食啲既屎黎食？
大熱一係bill一係佢
你唔投俾佢就分散曬啲票俾bill拋
投白票更加係戇撚鳩
屌你老母你叫16萬人投白票？
明知保皇黨有死唔去既蛇齋餅糭鐵票
仲投白票？
以為自己好撚型

叫人投白票果d真係好on9

樓主投左屌票咁型

焦土撚 到時23條捲土重來仆街唔好喊啊！隨時累撚死人

請問你覺得23條立法，個議會可以阻到咩？泛民一日唔總辭表達同政府抗衡嘅決心，而唔只係戀棧權位、尸位素餐，我就信香港有救。

根本宜家咁樣DQ 法，23條要黎你都阻唔到 販民就只係得把口
估唔到今時今日仲有人咁認真玩呢個選舉遊戲

泛民十八萬票咁勁我咩都唔驚了，加油。

泛民靠23條哩招食左好多年飯啦
根本係D戇鳩仔先重視23條
中陸要拉你鎖你，洗撚立23條咩 書局果幾條友到依家都未放呀柒頭 愛平理性非暴力屌你老母

再者如果政府要格硬過23條有咩難度, 要半數
2/3唯一阻到的係改基本法, 但係有人大釋法形同虛設
最後唯一係守住地區過半數, 但係所謂拉布其實唔係拉到好多時間, 政府又知肯定過硬, 差在時間問題, 唔會同你急

呢句野講咗幾多年

今次補選最大得著喺可以隊死DQ既姚

代表DQ正確！ 市民用選票支持DQ！

on 99 仲含撚投泛民

見到呢班傻仔咁嬲
心都涼晒

23條唔洗分組投票，簡單多數贊成就過撚硬，議事規則改左無得拉布，請問多件犯民少件犯民可以阻到23條咩，如果政府要立法的話

你搞返清楚先，新東一直係有6萬本土票，泛民基本盤16萬票，建制種哂票先15萬，16萬夠你贏bill有凸，本土投廢票係點投都整唔死你個范國威，叫人投bill先會整得死你。
補選完全無本土代表，本土選民投廢票表達意見合情合理，你阻到bill入立法會以為自己好撚型？

嘅然唔信
咁仲投嚟做咩

其實呢，啲焦土派係咪想玩焦土之餘仲想人多謝你？

係呀 快d移民啦

鍾意投邊個就投邊個各有各投
爭取唔到選民支持就唔好輸左喺度怪責選民

食DQ饅頭食得咁開心 低撚死~

唔岩你心水就係無得救

講到加bill當讀就唔使含撚咁

第一日知咩？

啲人要含撚無計

依家先知

投左billbill

比個柒頭當選仲無撚得救
單純唔想個上水塞車是車多嘅腦入立法會

利申：投左兩個人

好快泛民打手會屈樓主係五毛

投左屌票咁威 一定要畀人知

所以咪開post 囉

大家畀正評樓豬啦

當日OnQ Package點都好過犯國威，又有關鍵一席加持大家都冇含，但今次竟然含咗畀個二五仔

移民都要儲錢
你有無問過自己，移咗民對當地有乜貢獻先？
定係又係貪當地啲福利呀？
你同至內地新移民有乜分別？

怪得其他人？ 一開始送個本土票王入去點知做0成本馬嬲戲做到比人捉住個痛腳黎玩sm 零成本仲要走埋佬 係佢地自己拎人地市民信任黎浪費

香城沉沒了

下，你而家先知?

投白票仲覺得好威威

屌人投邊個

連登式聞煮

鳩噏有個譜啦，社民人力

有本土投本土，無本土就焦土

焦左松炎啦

激進泛民？割席快過火箭啦

真。勇武起義（網上）

認同，點解呢個道理咁難明，樓上仲講緊保議席抗衡23條，根本騙局

次次投完票都有呢D post

我係犯國威既一票
我認為焦土既人比我更腦殘所以我投佢
我係從心入面覺得我投佢冇錯，人格問題係人都有架啦，問人品，叫你相睇咩？
相反，焦乜撚土，國民黨打日本仔嗰陣夠失民心啦，唔通又焦土索性做漢奸，乜心態

咁認真做咩，去聽下立法會啦。廢架

如果佢同你立場冇違背嘅就唔算含撚啦

連登仔日日都開post話香港無得救

明明香港就好繁榮

無得救果個係你自己咋

樓豬好撚man

琴日呢度成版五毛個陣又唔見你眼濕濕
馬後炮

你用國軍同泛民比笑撚死人咩
國軍同你割蓆由鳩你俾人打死呀而家

犯国跛反DQ
但係最能早做補選工程

23條分拆上市緊啦
仲講擋住23條守護香港
嚟緊國歌法咪撚比我睇死又係比政府夠票過
跟住出嚟齊齊開記招話而家先係開始

屌樓主學鳩晒泛民d口吻 選唔到就話最黑暗一日 仲要ff自己搵到錢移民

姚松炎落選係可惜

咪係
對敵人無傷害都叫焦土

咪係 律政司司長僭健都情有可原

廿三條不嬲都唔夠票反對

國歌法一定可以過到 只係時間問題
之後23條又係咁 班港豬已經放棄左同支共對抗

新東 無投

姚松炎落選:

泛民不願面對
望吓國民教育、大白象冇一樣嘢唔過

仲好意思關鍵一席

sorry 意思係國民教育都分拆行緊，其他議會內抗爭都係節節敗退

會內投票機制本身不利，仲要修改埋議事規則

係呀係呀。乜票都唔好投就最好。
最理想係成個議會都係保皇。成個共產黨咁樣就最好。

咪賴港豬 議會嗰關佢哋都唔肯守好 做多啲嘢都唔肯 搞抗爭搞到行禮如儀 投佢票啲選民又可以做到啲咩？

連登咁撚多傻閪幫住飯民
me新東白票突

寧願鄧家彪入都唔要范國威入
真小人總好過偽君子

問吓白頭佬咪知點解

講真
連民選議席都保唔住
仲講乜民主？

諗住淨係靠投票可以擋到嘅
首先請諗吓計迫啲尊貴嘅議員齊腳去開會
關鍵時刻都可以唔齊人腳仲諸多理由呀陰公

從來都係議員問題。但議員會屌你唔投佢

班泛民政棍只係想撈政治油水，入去議會厄下人工，入去之前講到自己又會做乜又物，入到去就乜都做唔到hea到下一屈投票....無限loop....

同意

你真係on99
驚23條就唔叫焦土啦，取消邊界變香港市用人民幣都未撚驚過呀

明知兩舊都係屎都要食？
我唔可以用選票表示我唔想食屎？

睇到連登啲小朋友都知啦，個個都二元化所有嘢，唔投俾泛民就一定係五毛，係焦土撚，我屌，投票梗係要投俾你支持嗰個㗎啦，無心水投白票有乜撚嘢問題呀？咪成個怨婦咁，人哋唔投你泛民就發晒癲咁啦，民主黨無民主㗎on9

打從97前唔獨立已經係

本土唔好含撚啫，咩係叫16萬人投白票？

應該咁講
我選你做我嘅議會代表
你做唔到嘢
我屌鳩你 唔再選你
你反而屌番我做乜唔選你

建制話你聽多票過你 快d入建制準備分10000億儲備 之後移民

建議起多10條鐵先

一班會背叛選民嘅議員
仲有咁多人願意信佢地
泛民根本唔係民主派嚟
香港人做慣思想奴隸

lesser evil，一舊屎總比兩舊屎好
利申 支持姚 唔好批鬥我焦土撚

投白同投保皇有咩分別
人地有蛇齋餅傻呢啲鐵票 你每棄一票等於佢多兩票

你有呢d言論就係分薄我啲鐵票，你錯

Lesser evil已經係婦人之仁啦
你唔係焦土
你係睇唔清個政治現實姐

你幾時覺得香港有得救 ？

呢度啲含撚派惡過狗
比bill贏同比賣國威贏其實都一樣 唔好因為自己投中左個贏既就咁得戚先得嫁

勝利選民

根本泛民=建制
泛民做嘅壞事同建制一樣咁多

條友shot撚左 咩叫選舉精神都未撚識
我唔撚投係因為覺得無人代表到我，我張票無話一定要投比任何人既，同時我張票都唔屬於任何候選人，總之我唔含你唔係我問題，你含邊知都唔撚關人事

唔好講到泛民咁有用啦
個議會已經冇撚用，政府鍾意DQ邊個都得，泛民擋撚得到咩？

有條友話會有必死既覺悟 死撚左去出共產黨糧

投白票咪仲戇鳩

共你老母啊 果d喺納稅人既錢

接受現實啦，選舉係無得兩舊都唔要架on撚9, 你投白票等於比對家當選，食更大舊屎

投白票=益共產黨

係兩舊一樣既屎度揀邊舊好食啲又唔on9 食屎啦你

投咩票會益到你 ？

咁而家係咪billbill當選呀？
咪一樣咖喱大勝

講緊佢出雙糧啊 二讀唔拉布係為左三讀拉布

喺呢個制度下
以新界東為例
無本土候選人 都唔會想建制入去呀？
投白，棄權即係幫Bill Bill 入去
咁點會唔出黎阻止佢呀？
唯一可以抗衡Bill 仔就係范國威
做d 利敵既野仲覺得好威

佢呢種口吻同當年onq有咩分別
大熱就係onq同頂頂，所以要揀onq，有天琦都唔准投！

照咁計，投左廿幾年泛民依家是米會有幾層樓收緊租

其實由1997年7月1日交比支共統治果時已經玩完

中國殖民地

香港無得救都唔係第一日既事

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

仲有人覺得飯民幫到手？
我屌你老母啦，成班仆街鬼到唔鬼

含撚派連投票嘅最基本認知都冇

笑撚死 咁多人話焦土白票累街坊
你老母選入去啲泛民咪又係關鍵時刻唔見人/棄權
嗰陣唔見你地出力屌嘅

泛民支持者不願面對

今次無丫嘛
嗰6件野
得一件係泛民，其他都係屎
棄票比bill bill 入？

你幾時開始有錯覺覺得泛民唔係屎

低能仔 咁咪比曬啲票最無恥囉

今日真係成條街清淨晒

呢啲咪叫做多左囉

屎都仲有分一大篤屎，好撚大篤屎同埋一粒屎

總之呢次可以阻止Bill 仔已經ok

我最估唔到嘅係，連登仔竟然同出面啲人一樣駁本土：「成日都話唔投泛民，唔通塞個bill入去。」
喂大佬呀，泛民入左去做撚過啲乜呀？咪係關鍵一票失蹤囉。咁同投Bill有乜野分別呀？你咁鍾意咪幫偽君子含撚囉。
跟住人哋投廢票，又話人哋焦土。你on唔on9啲呀？只係識二元對立，唔投泛民就係焦土？？

不過你哋個腦同個嘴只係識含撚，下屆繼續含賣港民主條撚啦屌你

飯民做既衰野唔會比建制少
投白票係因為無人代表到我
依家投票唔係要投邊個贏 而係要投邊個政綱好 最代表到你
唔好講到啲票係你架啦

你打得出呢段嘢都證明左你無用過你個腦

香港不嬲冇得救

投屌票就連個議席都冇撚埋
嗰班先係on9 仔 以為自己好有性格

我理得你結果點，個事實就係咁

飯民青黃不接問題冇咩改善
反而對家建制就連補選都敢推第二梯隊出嚟當試票
我睇飯民仲可以玩永續玩幾耐

事實係少梗堆選民含淚
單靠飯民自己集中選票都夠贏
同埋事實係議員唔盡力盡責嘅 議會多一個billbill定咖喱都冇分别 而我見到嘅係過去兩年飯民毫無建樹 連最基本投票否決議案都唔閪做

你on9嫁？我張票會去撚左人地度？我唔含撚人地會多左張票？
你唔屌個候選人吸引唔到我投佢 反而過黎屌我唔撚含撚？選舉精神去左邊？

咪撚係 計埋投onq有16萬票 依家點解少左幾萬 走過黎咬人投白票 惡過狗

有時諗，焦土呢招係唔係啲高級五毛招數。引起曬香港人對飯民嘅仇恨，再加上香港人覺得唔得就唔做嘅劣根性。之後利用呢兩點叫人投白票，然後令建制入去議會過曬所有議題，仲可以大大聲話係香港人嘅理念

坦白講，以香港人奴性，仲有人天真到焦土真係有用

忠於自己，冇心儀候選人我想投白票都唔撚得
我知錯架喇民主老大，下次我比哂啲票你地囉
唔好屌鳩我啦

日日食屎都投泛民
真係唔知邊個先係奴

永咩野續?
9唔搭8,玩撚完啦,投票輸晒,聲都無埋。

所有野都可以拍手通過,你都係想咁架jer

6個都人格有問題你教我點投呀笨
特登去票站揀個最正常嘅嚟投經已極度畀面

呢d唔叫焦土wo

青黃不接
大字 驚你睇唔到
民協工黨街工社記人力都冇擺得上枱有力嘅接班人 未來要繼續撈政治飯嘅呢個問題避唔過

屌 你唔係以為今時今日立23條仲阻止到呀

呢兩年有咩議案係泛民頂得住先？點解會覺得對飯民既仇恨係由人鼓吹出黎而唔係飯民自己造成？
仲有選民張票唔係屬於泛民嫁喎，點解投白票唔係一種表達無心水候選人既選擇？我一定要投比個less evil?
仲有白票就係焦土 ？投比建制先係焦土喎
我既票反映對候選人既支持度，我投白票又無支持到建制派點算係焦土？
無錯咁樣做係好撚理想好似好on9，但呢個議會根本就失去左效力。同埋我都唔支持泛民點解要比一票去支持你？點解仲要一齊做呢場戲去比佢繼續呃人泛民仲有一定支持度？

屌你啦焦土派 整死左個有心做既人

發覺焦土撚永遠以為自己至撚醒

追住泛民條撚黎含就最醒

咁你想投邊個？唔投2大陣營你自身有乜好處先？

追哂post 點解連登突然間咁多泛民打手
平時cc台得啲本土撚同五毛係度互屌
選舉近了就即刻上哂水

好失望 販民竟然輸唔哂

屌你老母臭閪
得喇下次我識做喇
冇心水候選人我唔係投廢票
我直接投方國珊/民建聯
等你班狗閪屌票屌得咁撚開心

有時諗，含撚呢招係唔係啲高級五毛招數。引起曬香港人對泛民嘅情意結，再加上香港人鵪鶉和理非嘅劣根性。之後利用呢兩點叫人含撚，然後令泛民入去議會扮抗爭過曬所有議題，仲可以大大聲話為香港人爭取咗

坦白講，以香港人奴性，仲有人天真到泛民真係有用

好啦建制又唔投泛民又唔投
但係又一味喺到講香港無撚得救

咁你同一個隔岸觀火食花生嘅豬有咩分別
除非你係獨立陣營已經去左選或者你已經移左民
否則你以後唔好又開post怨

泛民雖然都係屎
但係建制係連屎都唔比你食

點解一定要兩害取其輕？新東咁撚樣既候選人名單未選都知無撚得救啦

一個黑手一個白手 有咩分別

好中

班人仲在上面講咩點解一定要兩害取其輕，因為佢都自己講左係兩害囉，宜家你唔投就係自毀牆城呀！傻仔！

呢句野都唔知聽左幾多次
每次立法會選舉都一定有

Well said. 損人就必要利己先會做. 損人而不利己為啖氣, 仲柒過掌心雷

笑完好諗下辦法點救啦
始終會燒埋你嗰份

我覺得唔投票/寫個屌字上去就係最理解唔到嘅方法
做啲真係可以影響社會嘅方法啦

唔會再中泛民伏.
總知無本土派就唔投/白票.

人地樓主係錶叔支持者,
輸左佢地花紅出少好多
上連登發泄
好撚肉酸

不如你講下點救
選前比選舉主任dq你 選後宣誓屈你唔尊重又可以dq你
再修改埋議事規則 你連拉布都冇得玩

乜你再覺得議會抗爭呢條路重work咩??

投個屌字以為自己好撚型

已經焦左拉 仲有否決權咩?

仲覺得香港有救先傻仔
根本由dq開始就知選舉已經比支那破壞左
依家除左等運到都冇野好做

投舊屎以為自己幫民主出左一份力
巧叻叻呀

大佬 我接受唔到焦土個後果呀

去投白票/屌
無作用加浪費自己時間
On9中既on9

其實大部分叫焦土既 都係想焦范國威呢條冚家產
點知比佢高票當選

姚松炎會輸我都估唔到
剩係啟德個兩個票站都炒你1700票

唔諗下點解會逼到有人會焦土?再者 有幾多人真係焦土啊 除左lihkg呢個充滿5毛既地方我真係未聽過有人支持焦土

你投泛民好撚有用啊on9仔？泛民浪費左你以前咁多次投票時間你唔撚講？屌你老母？

你覺得自已曲線推個保皇入去好撚醒

你竟然仲以為係攻守對壘緊 以為投緊俾飯民係防守中，真係是日最佳笑話

攻防戰入面最驚唔係冇得守，最驚係你守方有二五呀on9。成撚日以為飯民會幫你守香港，守左咁多年都守唔到之如，有冇諗過佢哋個個都係二五賣港呀？ 飯民真係守都好，問題佢借守之名，暗中開門俾敵軍攻城呀on9

日防夜防，家賊最難防。咁撚簡單嘅道理都唔明。你會唔會搞錯左邊一邊先係真正嘅開門揖盜？

仲有呀，重申多次，唔投泛民唔等於焦土。

另外呀，選舉嘅意義根本就係投一個自己最認同嘅候選人，如果冇，投白票/廢票就係最可以表達到自己嘅諗法。你呢班自以為幫手阻住香港唔好死咁快嘅含撚on9,都唔認清事實，仲要屌人唔一齊含？

話第三方好理想化，係呀，我起碼對得住自己。事實就係你含唔含，邊個做香港都玩完，我想忠於自己有咩問題？

嚟緊你哋見到二五飯民又賣港唔好dum心口呀。不過我諗你哋都唔會反省，2020繼續含啦

無架，投票制係民主其中一環
你可以係投之前數政黨/參選人不是，理性分析利弊
但投完之後屌人投邊個仲叫唔叫民主

屆屆都叫人焦土 建制大次次大獲全勝 泛民就仍然一成不變 睇往跡啦各位 個焦土政策唔撚掂呀

有好多人只係愚盡選民責任，見邊個大聲救急就投邊個

講真 我都唔太鐘意販民
但政治現實黎睇焦土係完全無用
你覺得焦完土 全部野淪哂陷 香港人就會醒?
係唔會 你睇下大陸就知 佢地生活正常 但就冇自由 但佢地都係照咁過
所以香港只會步佢地後塵
所以可以做既 就係保存實力 等待時機 每樣野留得幾多得幾多
其實議會方面 最起碼仲有幾個人好過冇
但更重要既係生活其他方便做到幾多就幾多

新東投天琦既表示 吸左個6字

選舉係有得兩個唔要
有得票率不足呢家野

我就覺得唔應該比泛民覺得佢地係唯一民主代表人既 香港人一日未有勇氣捨棄投飯民去安慰自己呢種觀念，香港人一日都唔會好過

唔係梁游咁on9都唔會有補選啦，本土？做過d乜呀，我呸

你呢句野係有本土派作前題先啱用呀，依家作唔係捨棄泛民，係擁抱建制呀，屌你無腦

利申 1票投哂2個

咪撚倒果為因wo師兄
係中共釋法 佢地先比人dq
早有2012年黃毓民宣誓夠玩野 最後都有得重新宣返
點解到今時今日成班港豬會覺得係佢地玩膠累街坊

唔投泛民的確唔係焦土, 不過政治現實係. 對唔對得住自己, 呢d 純粹個人信仰, 我相信大部份投票既人都係投對得住自己果一票, 但對得住自己同政治現實係兩回事. 有人覺得香港正在倒下去, 踩多一腳係對得住自己, 亦會有人覺得拖得一時得一時係對得住自己. 上面位巴打係反駁技術性焦土既泛民支持者, 唔係你呢種原則性焦土支持者

個議席原本就本土派既
既然一開始無視政治倫理唔撚問本民前青政endorse邊個
班泛民撚屌就應該收皮啦
依家輸撚左仲要屌鳩你唔過票

果陣就話含住撚先下次你地本土就選到
依家楊岳橋條撚頭又失蹤又做on9野，相反梁天琦比人dq完仲要坐緊
屌你仲有人好意思叫人含撚投票

仲有港豬屌緊佢兩個就知樓主講得啱

你痴撚線，點解一定要排preference咁投？我根本唔撚支持泛民。屌你含撚含上腦

儲定錢? 有料洗儲錢?

平時無事就踢本土派埋一邊屌陀衰家
到選舉又講埋哂咩大義 兩害取其輕
屌你老母 幾厚臉皮先講得岀

個班懶係講政治現實既撚樣就係盲撚左咁，明明泛民都係同建制serve緊同一個function，兩隊人係度唱雙簧，只係泛民係打住民主派既旗號就信到十足咁撚樣。
話人投白票=焦土真係未撚訓醒，繼續投販民發你民主夢啦屌你老母

屌爆你老母個爛臭閪
來來去去都係關鍵一席 否決權 兩害取其輕 投白票廢票等於投共呢啲廢話
閪港賤種諗嘢永遠只係二元對立
杯葛選舉都唔撚識 學乜撚人講民唔民主
習帝登撚哂基啦 繼續打飛機 繼續關鍵一席啦
假民主閪

由楊岳橋到范國威，新東既基本盤已經相當明顯：泛民16萬票、建制15萬票、本土6萬票，本土大概有1-2萬人肯含泛民。唔好講咩焦唔焦土或者范國威做過d乜先，起碼以下三點係新東既事實：

1）泛民完全唔需要本土派含都夠贏有凸，今朝即使低投票率都贏建制三萬票。
2）即使本土立場既選民全投廢票，都唔會令泛民落選。
3）政府依家左手DQ右手剪布，議員影響力已經極細。

作為新東本土派選民，係咁既情況之下以廢票表達立場，有冇人話到比我知有咩問題？點解要屌到我地化開？

唔怪得泛民可以係咁出賣你地都唔怕

我就係鍾意佢夠不擇手段
香港就係太多政治潔癖先至搞到比共匪食住

新東黎講，唔投泛民係唔會擁抱建制，兩次補選都話比你知泛民係唔需要本土票都夠贏有凸，屌人無腦之前望一望數字先。

點解你覺得選到啲你鐘意嘅人入去就有得救？

焦土完之後點?

之後班焦土人會避開晒講其他野

現實d 講 赤化根本一定會發生 宜家能夠做既 只係減慢赤化速度 焦土只會加速赤化 百害而無一利
我知一定會有人講投泛民係無撚用 但如果泛民都唔投 益建制 就會更快赤化 好似澳門咁 你唔好同我講澳門同香港係無分別 點解香港無赤化得咁快 好大程度都係仲有d 泛民反對派可以表達d 反對聲音
你屌我左膠都好 我只係想赤化得慢d 死都唔會益鄧家標條撚樣

講真我就真唔信投票
之前電腦比人偷左
資料都多數比有心人睇曬
我去投都只係想睇下會唔會被投票
再講又有掌心雷 再污糟手段我相信都有
呢加選出黎 定係人地安排比你 我覺得後者居多

講到泛民啲拉布同關鍵一席係真嘅咁
平時入cc台得班本土撚同五毛大戰
一補選就成群泛民出哂嚟屌本土撚
你諗下你地每次都咁樣屌
仲點會有本土撚出嚟幫你地
仲要一邊高舉民主一邊肆意踐踏選民意志
諗下點解會有班人睇你地唔順眼分裂咗出嚟話自己本土撚好過啦
泛民班政棍肯反省下可能仲有救嘅
不過睇見你班人一選完又屌焦土又屌馮檢基
然後連蔡東洲都屌埋就知好難

咁泛民入左又點?

打個比喻
撐泛民=撐雲加
永續泛民=永續雲加
同樣地 都有人會問炒左雲加之後點
講真 呢樣野無人知 亦都無證據可以證明雲加走左阿仙奴會有好進展 甚至可能仲會差左都未定
但係 反雲黨係覺得無野衰得過呢一刻先叫Wenger Out
同樣 焦土派係覺得無野衰得過呢一刻先要射落海

投泛民只不過係心理上既一種拖延 想安穩多陣 飲飲食食多陣
又唔想付出 覺得投左一票就可以頂耐啲 拖延緊下一場政治風暴

啲人投邊個，連登仔都唔撚鐘意架啦，連登仔最叻用自己意見就係主流意見

屌你老母
曾幾何時，投泛民係FF建設民主中國，對抗中共
依家投泛民淪落到變左減慢赤化速度

零抗爭你都仲含得咁開心
奴隸真係奴隸

跟本就係香港人精神鴉片
橫掂遲早都死，不如試下對家贏晒睇下有冇新沖擊

因為議會失效 代議士無法係議會抗衡政府
焦土完 就係全面街頭抗爭架啦
點解D人會覺得焦土完=等死?
當初提出既人係要絕地反抗 迫你地醒

係上撚哂癮 佢地自己都係違反民主理念
無視候選人政績理念政綱 只要企岩陣營就盲目投票 變哂機械式投票
搞到呢D人好似飯國威之流 係游梁DQ後同記者講:估唔到自己咁快可以重返議會
哇屌佢真係當左議席寫佢個名

咁你仲留係香港做咩? 移民算啦

投個出賣示威者同食人血饅頭嘅政棍都話自己無投錯 明知有人格問題重投佢 巴打好波

即係你覺得投白票型過阻多一個保皇黨
得，明曬

事實係6萬6天琦票

三分一含撚
三分二射左落方國珊

無錯啦 焦土就岩啦
有外國護照 幾時走都得
話知你變成點

咪撚傻啦 你唔投 咪由啲民建聯蛇齋餅糉叫啲呀婆投+彪囉 咁簡單既數都唔識計 訓撚醒未呀

理解唔到你既logic，你接受唔到一個選舉有三個立場？ 其實有冇睇我講乜，我已經比哂數據話你知新東本土選民投白票係唔會益到保皇黨入立法會，我唔可以表達我唔認同泛民既路線？本土派選民一定要含落去「阻多一個保皇黨」（而事實係唔含都夠范國威大勝有餘）？你可以盡情屌九西班焦土撚益左保皇黨，但你屌新東就真係點都講唔通。

屌你真係弱智 你呢種人真係快撚d死香港先會有救
點解我要去投一個我唔撚相信佢會幫到我既人去對抗你既敵人？
學人講計數我計你老母 我投唔撚投都阻唔到個啊婆嫁啦屌你老母西 我尊重民主精神唔去投我唔支持既人又有咩問題啊你老母 我張票係咪寫撚左你泛民名啊屌你老母
你呢種人根本同泛民一撚樣講野唔撚岩logic 淨係識呃呃氹氹同靠嚇去攞票 我真心希望你呢種人快撚d死

含撚派既logic係唔投你＝幫建制 你黎屌個投白票都唔去屌個真係投建制既人
呢d就係民主派既支持者 反省下點解依家d人唔撚支持你啦 d票靠屌返黎既話你唔撚配自稱民主派啊仆你個街 民主有樣好重要既精神就係你撈得唔店我可以用選票踢你走 咁家陣唔撚投你又唔撚得 你真係惡撚過共產黨啊

我都理解唔到你既邏輯
你係邊到計到條數一定夠票？
如果真係所有人都投白票咁都唔會益到保皇黨啲老人院鐵票？
一直有6萬票真係得啖笑
個6萬人跟你咁撚戇鳩投白票咪冇撚曬囉
仲有啲屎忽鬼以為自己好撚型咁又邊鳩個都唔投
你確保到真係會過16萬票？
投又屌唔投又屌真係好難服侍
而家有腦既都唔投淫賤聯又唔鐘意
你有更好選擇？保障過到又唔得？

真係反智到極點
你唔信佢你有更好既選擇？

你冷靜d先
點解選民有責任去幫一個唔支持既候選人？

我真係唔相信佢喎 咁點解要投佢？ 正如你問我仲會唔會投楊onq 我一定唔投

你岩丫咁都叫唔冷靜
為咗啖氣大家一齊攬炒
好叻好威好勁

點解你覺得投泛民又唔係攬炒 我諗呢個係我地呢兩種人最大既思考分岐

如果用less evil呢種方式去投票既話 我好疑問如果個選舉得建制既候選人你係咪都係入面是但揀一個？

戇鳩仔
2016補選
飯民有16萬基本盤
共狗有15萬
本土有6萬

如果咖哩飯拎唔到16萬
即係佢連飯民票都食唔晒
關本土派撚事呀

只要係代表飯民 弱智嘅都要幫佢含 唔含就係你投共

泛民咪即係建制

民主黨公民黨做過咩唔使再提啦下話

新東今次仲要係賤種政棍范國威

有良知先最應該投廢票

大家都賺緊錢走佬
咪由佢23 條😂😂😂

點解一定要含飯民 唔撚岩政治理念都要含?咁仲叫民主咩屌

算吧啦柒少陣好無
真係理解唔到你呢類人投白票係咩心態
即係還掂死 不如死快啲既心態？
盡下公民責任啦傻閪
係呀 宜家係話你唔識計數呀柒姑碌
你呢啲咁既人就係搞到香港無得救既一分子喇

投完泛民就可以有真普選真民主了

總之依家保皇黨搞廿三條實最多票贏緊

所以民建聯咪咁撚串囉
話咁次結果證明香港人都支持DQ

我咪就係因為盡我責任去唔比你呢種根本禍港殃民既政黨座大 你明唔明啊？我覺得你泛民係害緊我啊屌你老母 你依家叫我投泛民同投建制無分別啊 醒未啊你老母臭西
如果你覺得我攪到你無得救 咁係我眼中你呢種唔敢破舊立新既撚人一樣係攪到香港無撚得救
我唔會再叫你呢種人醒 因為你地係選擇性發雞盲 不如早撚啲死左佢好過

你呢啲唔夠人講淨人識叫人死撚左去
你一定要食一舊食屎 你會揀大舊啲定細舊啲？ 咁撚簡單都唔撚識揀 番去訓喇柒撚矇矇 #l

本來唔想回 不過見到呢個回覆我想講下
民建聯講香港人支持DQ
咪就係你泛民講出黎助攻俾人入波慶祝咋
你泛民講投姚等於反DQ先 你而家怪人白票？

大佬 反DQ幾時都應該要反 而唔係投左泛民先等於反呀
再講 最初梁天琦 陳浩天被DQ你泛民有無出聲？
再去到梁游被DQ又有無出聲呢？

個時未燒到你就唔出聲 去到長毛 小麗老母 姚豆皮先出黎講反DQ
你無撚野呀 重叫人投票反DQ 你食撚錯藥呀？

on9仔學人開post

梁游被dq成堆泛民護佢哋入會議廳你唔講吓？

一 唔係成班
二 交換條件嚟 比小麗老母同姚松炎先完成宣誓換取人鏈護航

做乜講啲唔講啲 比大家睇吓飯民有幾自私陰濕？

我知你憎泛民班偽君子 我都係
但係民建聯依家贏哂好撚開心咩
廿三條真係多謝你
反DQ幾時都應該要反？即係幾時反呀？係屋企叫兩聲呀
泛民有無出聲反DQ都無理由比建制贏架麻
民主一向都兩舊屎選個無咁臭架啦
你整死泛民依家全香港咪要食最臭個舊囉

繼續攬住廿三條做擋箭牌吖
人哋玩逐步分拆上市啦
何況飯民仲保住1/3重大議案否決權

其實焦土派其實係咪用屎眼思考

不厭其煩都貼多次

你諗清楚先
民主黨主席胡志偉喺特首跑馬仔時話 如果薯片上台 為23條做好立法諮詢 市民又接受唔會咁易以言入罪既話 通過機會會較大
即係佢地都支持23條立法

我身為選民 監察黨派有咩問題 而家指出泛民為自身利益先反DQ 竟然被鬧

民主不嬲揀舊無咁臭既屎都講得出
咁你呢個算唔算民主？
重有 咩野我整死泛民？我張票寫左泛民名 一定要俾佢？